====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Bouchain transformant une usine en un lieu unique en effet (impossible d ' être plus attachant dans le genre mal léché);
Entity Name (Type) :: Bouchain (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Bouchain (LOC)
Total entitiy counts: 1

